點解荷蘭咁多香港人，但係荷蘭唔係英語國家

你噏乜

佢地啲英文係歐洲算最勁，無咩口音又肯講

8-90年代D黑社會退休後就會移民荷蘭

點解? 唔知, 可能易掛~ 又有得合法隊草?

點解大陸人遍佈全球，但係中文仲未係世界語言

你都on 撚99

圍頭佬個個都去

因為去荷蘭嗰啲香港人多數都唔識英文
好多都係撈偏 或者牛屎飛

易明過8成英倫三島既人

好多親戚都去荷蘭/英國 （70年袋果時）

d鄉音真係攪得死你，變咗其他文咁撚樣 佢地仲要唔明點解你唔識英文

今晚有無野做
今晚自己係大阪好撚悶

利申紅巴

你比tg我

kaede345

英國我明，但荷蘭係講荷蘭話

戰後已經係咁，上水粉嶺去荷蘭同英國，錦田好似主要去英國，有學術書講㗎

荷蘭話易學

你唔洗識荷蘭語都可以係荷蘭生存，大學又用英文教

去做g